無聊改歌詞

如果你願意一進一出一進，的屌我的臭系，你會發現，存在臭味，那是我最壓抑最深處的PUSSY

咁你都幾無聊

撚，寂寞到夜深，夜已漸荒涼，冇女又黑暗